操你媽的早飯上茶樓吃蓮蓉包簡直就牛B死了

零分重作

老衲的帖，絕對係唐詩宋詞之上

蓮蓉包，係咪用粉碎蓮子造，有鹹鴨蛋嗰啲？

食屎啦你

呢幾日好賣到斷市呀！

蓮蓉包冇狗肉